[PAD] 代痕會王者再臨 Puzzle&Dragon (146)

想要木屬fd子
323050587

NO

招fd子205450005

新人lm
有無靈龍水瓶friend子add
102164660

莫慢待係咪呢度嘅巴打

轉得好靚 thx
lv30 好麻煩咁

普通啦 我望下攻略先

咁唔招了

我得一粒防毒

繼兩粒防毒 應該行得

加左

ok照去

7840 3278

墳巴陣間得唔得閒幫我打埋lv10

ok呀

入到去放咗第二隻執行招技先

好

有咩隊我地可以用？水著龍機？

你冇執？

會盡快抽到 有黑saber

sorry 唔識轉中間9方

你見到條龍唔好開技 留返俾我

你好

陣間親友你

多謝你都係黑saber?

都話唔好見到條龍就開技

ok

姆明係河馬

299 936 599 招好友
掛開 執行 RX 哥瑪 YOGA 士郎 水龍機博士
最近練磨1.5倍經掛緊萬聖木時

點牙屌你個 hi

洗5洗咁串 唔識打牙麻

冇上嚟咁耐
噴葛都係咁勁

Ya 我係高比

岩岩玩返， 想問下刷街霸邊個難度最好

招好友
326 808 130

sor

d技好似唔係好夠用咁

？

墳葛

?

三人協

仲有成個月

new hand lm

辛苦曬
好難搞

想問問超轉身白虎係咪要110LV先進得

都係嗰句 唔好亂開技
我原本諗住用時女先再開執行 如果我頭先開完時女冇9粒暗 你話點算呢

係咪試saber?

唔該巴打

lm

我見雅典娜冇貫盾以為你想就咁車死佢

我個隊唔用9筒我驚唔夠力
btw我唔識自己開技咩

Ok my fault sorry

老屎忽好惡

😂

幾時上水

好遠 不了

早晨

今日都唔出網站
睇黎下週都幾大機會乜合作都冇

唔會掛 應該就黎講幽遊白書復刻嫁啦

應該就黎DMC

應該就黎mh

點解你中到咁多鑽
公平咩

蒼劍變限神未

任抽架喎

嗨

每日一抽28甩金蛋

講緊乞衣抽

唔係任抽的

應該就黎龍珠

有興趣就add啦 主要掛黑saber RX 愛德

好似三月有龍珠

牙寵講既

照計就唔會有
新限都係有成set 5色出埋珠
但蒼劍個系列既白盾做左叛徒
出左自己個系列
咁光珠落白盾又重複
唔落又冇替代

留名

Let’s go

開咗

???

本會長見到TOPIC覺得講得無錯

今日係咪憤巴打救世人時間

系

係

其實唔應該最後一日先打 試過瞓著咗

救命呀 LV30

個10turn轉轉轉好難搞
想咩隊打

有料

未?

十石追一抽暗咖哩
幾時極醒

好似好能勁

同14歲細路仔搞過嘢...18+

早晨牙遲

Pad差唔多係全個Apps台推得最撚快嘅post
痴撚線差唔多一日兩個

唔怪得牙遲之前出片吹奏司令

填巴 今日有冇時間打難關

填巴 今日有冇時間打難關

好需要你對手

你單拖用咩

暗魔女

成個月無出過片😔

佢地話你係課長

4632 5298 部機頭先無啦啦上唔到網

山係石頭海係水

想搵長掛司令friend子 禾拮禮ok?

即係有人認錯第二個係你...

我拎黎撚場試隊咋 唔好亂黎

我開

Ok

8673 2160

又上唔到網？

自己砌隊打裡雙 感覺良好😢🙆‍♂️

🙆‍♂️

好彩冇事唔該墳巴男神

驚就pass啦

打醫女神,66氣,50 氣 會咪都會跌?

代行4倍破壞平衡

難唔難跌

有無人清2月上級最頂兩關同埋lv10

咩隊

個下信心返曬黎

同墳巴協好有安全感

異形毒掉落好煩丫

有料未

繼番珠掉落先打啦

有料未牙

有 聽日派彩

燒味斷冠了

98有無斷

聽日就派虹COIN

98從未試過斷冠 將來都唔會斷

狗卡/木劍x2

我無個啲繼

屌你老母

今日有醫女神咩

猶/愛德/執/士郎/水龍機/rx 定係有無d咩速刷隊可以打到

執囉 打lv10先？

7992 4413

打埋上面兩關?

乞衣冠

開咗房 入得

中左隻木劍
粒代幣換乜好

第2隻木劍

有冇人未過lv9
有6cd食人魔同獅鷲換
搭木喚恐龍必過

好眼瞓 唞吓先

跟住就會3月1

Add咗墳巴巴

二揀一要司令定豪鬼好
好多春麗同karin

豪鬼

Lv30唔夠力爆死有冇巴打幫手

隊員重要過隊長

saber?

屌,迫人換木魔女

有無清打兩場百花2

水saber打到3成血比佢打死左
黑saber未試過 冇暗天 ...

有
咩隊

咩都有99301683

水saber 我實夠力過打死佢 火龍儲技
你開場

轉頭先

我有冇咩特別野要帶？

dllm打極隻龍果都唔撚亂入，洗左成500體了

無呀

你ok reply我

代含會 笑4

原來愛德要轉c 慣左轉三色就算 唔怪得D火力咁怪

感謝

你開啦

無saber
射射巴打

ok啦

Ok!

2701 2414
7c盾火龍磨技？

火龍磨技 順便磨走不利因素

我之後pass比你 你轉9同有無問題?

我冇用電腦淨係手機上 btw感謝巴打carry 協力真係舒服好多

有無人刷百花升下lv

百花2 兩場

用咩打

想問lv8應該點過？

咩都有 無saber

光魔女猶格有無得諗

想試場水瓶隊

水瓶有呀 睇你地

都得呀

猶格繼恐龍

1023 4007
試下？
未試過咁打

1001
PAD(第147)眉課金日記

夠唔夠抽

差3個sb

等等

6305 8177

眉清歐洲遊記

出黎隻揪

我得翻40
打翻百花1 ok?
96542722

呢埸咁少經ge
差少少先升到

1同2個下限差好遠我清清體先 正間再升埋佢

我差5體先打到1
你晏啲重打唔打？

可以阿

填巴有冇興趣同我打嗰啲難關啊我搞唔掂

我夠體啦
53244020

打錯
5354 4020

而加黎

1046 9489

仲有無

百花1有冇60萬經?

每月月尾都會見到墳巴好唔得閒

打翻2?

OK

我繼繼技先

1380 2584

感謝教我打lv9嘅咁多位

想問Lv9係咪可以根性天照過

當我冇問過
原來係連擊

我正間繼隻屬性吸

你有無爆體
不如我地射2埸蛋龍再打

所NO.?

爆呀 你有射隊?

有
7282 5887

想問下如果本身隊伍無任何防廢毒闇抗性

單靠武裝砌抗性，係咪最少都要5個武裝先可以砌齊防廢毒闇？

9228 4743

虹coin 係咪可以交換??

一般有毒黑廢雲同埋不可操作，5樣野要防
單人嘅話，基本上都要靠4-5件武裝同埋超覺醒先比較易砌到全抗性

又兩單

又乜鳩都冇

入唔到

5665 3822

百忍成金阿巴打

邊關

單抽咪算, 唔好咁搏

4隻木劍可以典玩

插哂落屎眼

未出武器

Sor troll 左

冇晒錢可以點

土日學問神

估唔到殺唔死

打赫拉應該可以

重打唔打

無所謂阿

8910 同29 30

一無野刷 就悶死人

屌你秒回

8 你有咩隊

8固定

你應該都係打多埸就升？
有無其他想打

3222 4527

有無巴打可以帶打2月LV10 同7周年29 30LV
我得執同士郎隊

想問下港台轉日一定要用imazing?

唔太想用大陸野轉

我岩岩先升咋 仲差2百萬經

go?

今日係咪冇得刷

9123 0721

百一有冇廿萬經？

尋晚睇Dacho打lv 29勁撚到
成堆轉轉轉都轉到3個十字

而家先知imazing係支那野

晏小小再打埋好嗎

入𨋢

抖抖先 唔打住

Ok 升左幾lv

有冇人刷影龍個關 一粒金都未跌過

雷達掃到火精靈王關

打三人協跌過

香港?

MTR過緊海果陣掃到

精靈王 平時每日降臨係咪唔會出

有冇人打百花1/2

掃左兩個

我

咩隊?? 1定2

有冇人打lv8

開技6心解=.=

開

我之後唔開技 自己解咗 再開技秒
不過我都係光劍卡心輸咗

光魔女 猶格繼恐龍

58188388

易打過穩龍好多=.=

得返兩日時間打飛
好能chur

冇光魔女同恐龍

墳爺
好驚雷到你

感激 過得好輕鬆

ade you reafy

我已經打晒 唔怕嘅
btw你最後一串光都冇 我都驚驚地

yes

又唔見咗

估唔到又秒到

打

SF 幣打邊關快?

con咗3石

有無人可以借隻炎柱黎打lv9
留個id 比我add

126778306

174487745

added

我唔打啦
決定聽日開始打三月任

贏唔贏到🤨

3人

打9 咩隊好

都係炎柱教智

教智咩來

可摸耳水saber ,執行 白盾，猶，土狠 rx

之前強化咗加4秒嗰隻

冇覺醒呀 一turn搞掂 廢事搞咁多

請問玩暗saber係咪要返隻豪鬼好d?
四隻白幻再搭隻其他換返隻值唔值？

白幻ranking有用 唔好咁換(好似係)

有無轉珠神幫手畫條線路

咁不如火女魔？

我覺得saber對豪鬼唔係極大需要

哦好 唔該巴打

又唔使你轉 你冇炎柱咩

Lv9抄dacho隊 1c就搞掂了💪🏻

喜女神啦仲豪鬼

抄唔到

有教智呀

贏咗

有教智得唔得 同埋要點組隊好 好似好難打

咁咪得囉 開咗
唔使轉 等我叫你pass

呀 sorry 呀填巴
9完來clear左
改打10

可唔可以carry 埋我 我用教智ok?

唔使組 有隻隊長就得啦

好 你入啦

巴打心水清 起碼係女

如以上面堆隊長 你會簡邊隊協 lv 10

thx

執囉 廢事砌另一隊

【PAD直播】預定清任務+抽6大reset抽蛋

有無人光魔女百花

墳巴可唔可以幫埋我有炎柱教智

3422 1144

有無巴打可以carry 埋我個 2月 上級 99體 第一個
差依關
有 愛德 執行 士狼

有無rx

矛牙

我地試下愛德？

感激

墳巴在嗎
差lv10想搵你幫手

有執
要繼咩？

有無巴打幫手打 29 30LV
得執行同士郎隊

其實都冇乜所謂 入面擺d洗版 盡量頭尾執行留返 應該ok
追打都幾緊要

Ok
開咗

我開好d

冇執 炎柱ke唔Kelly

開咗啦

唔識轉7c剩3粒

有無人打2月上級最頂

🙇🏻‍♂️

死磨難磨先磨贏

暗魔女搞掂LV30

墳巴

陣間同你打

你開 l lv 10

有冇巴打知下一輪友情抽蛋機係抽咩？

入啦

下期合作係咪mh?

應該係 同埋幽遊白書

DMC!!!

得叫我

而家打啦 咩隊

執 要防雲

幽助重返ss級隊長

下星期一出出兩個合作就好
一個新嘢
另一個復刻

🙆‍♂️有冇人帶打三人協既避邪姬

D石一野用哂

果然set墳爺做親友係明智之舉

2月得28日？

又成千個人睇緊con佬

一陣開埋啲信ALLIN加蛋

次次都成千人

呢到都幾百個 我都有睇

有無人幫手打埋LV29 30 差呢兩關
執同士郎隊

29我睇睇關卡點打先

Thx墳巴

你仲未打？

細帳

大帳帶細帳 加埋我

你帶威嚇 轉隊長用 我帶風神技 🙆‍♂️有冇九宮格？

😂我同一部手機冇得左右互駁

齊 要咩隊

🤷🏻‍♂️三人協好似唔關事

執行定士郎? 九宮用火魔女ok?

我又打

士神 你開 我執隊先 三分鐘後開

齊人啦 打咗3人協先？

乜暗魔女好好用咩？個個fd都放呢隻
另外有冇隊抄下

幫果位巴打清左29先 細帳既打唔打都可以🙂

7104 9547

寧願睇boysplanet/尼亞都唔睇佢

兩個合作一齊出？！
我想抽幽遊白書

靈丸一生都不說話

1/10

暗屬救世主喎

fd list個名黎

Sorry🙆‍♂️你要帶五turn嚇😂

我換隻大蛇

ok 29841898

唔好del我

光魔女百花，有冇人投打，求carry

改咗名搵唔到個post

我岩岩去左傾野 呢家先番

🙋🏻‍♂️30我大帳無體了 搵其他巴打過

好彩岩岩夠換返人
可以打埋lv10?

仲有小小時間有冇人帶我打避邪三人姬

大帳無體了🙇🏻‍♂️😅😅

好 感謝

岩岩老細打黎好煩

有冇人帶細帳打壞滅三人避邪基

有無巴打可以carry埋lv30?
士郎/執行隊

9519 2115 執

lv30先岩 要帶咩珠

咁要等等 我同刁兄打咗lv10先

TIN BAR , after LV10 , can go 29 , 30 ?

313,509,213 / 177,991,840 招好友
長掛哥瑪

😅巴打我協力有15體打30 要唔要打

有15體協到你打30 要唔要打

你咩意思?
睇唔起袋痕會?

ok 要點執隊好

頭先果隊你隻大蛇轉其他就得

我開 一定要你入第三關比佢減turn

3825 5426

sasuke係咪有燥狂

見佢直播好燥咁

o仲差29 30

29點打

頂, 原來我仲有上級最頂頂果2關

打咗最上第二關先

95862265

已放棄29 30
冇4隻執

頂到我隻電王起左再殺

合力有冇人carry小弟
得返3分鐘

OH sHIT 打唔切2月上級, 拎唔到虹COIN

LV10又無天降

邊個叫你咁遲 一粒姐由佢啦

你拎曬2月D COIN同魔法石?

係咪你課番俾我先

晨早打晒啦 如果唔係點會得閒喺度幫手

你課俾我就差唔多

尾班車😅

磨左好耐 對面唔識打人
感謝巴打!!

仲諗住你留士郎比我推鯨魚添🙂btw 贏左就得

🤷🏻‍♂️其實有快打 但冇意思 會輸 穩過就係咁

我其實唔知點打!
亂黎都嬴

初見lv10
帶破吸就贏到

因為隻75小雅真係廢 夠火力一下收頭都仲得 🙆‍♂️

我最柒係冇帶追打但係心直左 不過好彩佢仲有三turn無敵期比我殺😂

我仲差29,30, 同埋上級最尾果關
SHIT

磨左25ROUND WOR

🙋🏻‍♂️有冇人預約清三月關 聽日🙋🏻‍♂️

今個月lv10好易打

磨破吸技
本身唔知要

月尾一堆人會打😏

🙋🏻‍♂️我係月頭月中清關人來 清完先幫到人打嫁🤣

傻閪P神

又做乜

@立仔

hi

乜事！

幾好笑！

貼自己條片出來先

其實錄片應該用日文定係中文字幕好

why not both

科撈咗

上半部10石機中3水魔女，下半部中3火奶
，其他乜都冇中，我系咪中bug

有冇人聽日可以同我刷鯨魚

我都中咗北 抽極都冇火奶

之前錄既 20分鐘片剪要用1個鐘 仲要剩係日文字幕🤔

用細帳同你刷😑

收到風練磨要轉珠會比大神笑

聽朝上黎搵你
是咪普通隊都打得嬴

非洲人 無計 想要既野都冇要中既野唔中
課左7000蚊都可以冇彩龍😭

我細帳得saber 執行 😅你有咩隊

條能樣乞衣抽中咗

執行

講得好

認住椎名真白
佢免費抽中彩龍

你冇留硬幣抽完先再換咩

😑今晚剪片剪哥馬先生打裡三針

但係我都中咗一隻木劍 我想湊齊一pair

🤷🏻‍♂️葡萄歐洲人冇意思 唯有唔課

好彩我冇換到火奶，唔系就4隻

但係如果我之後再抽到就變三隻木劍

木劍都好，兩隻無限技
火奶都唔知點玩。。。

等換走佢啦

有無人清三月

手痕抽一pack 中埋火奶 可以換木劍

今次都係用日文字幕去剪片啦 預計兩點有得上傳😌

己經諗到點用嗰3隻火奶，兩火魔女3火奶，可玩9筒隊。。。。
但系，可唔可加返個轉色比我
根本一撚樣技

火魔女同火奶都唔識變火 邊度有咁多9筒

有冇巴打刷拳王？

系撚完未?

9放加，呢隊野咪話9筒，轉到u都當你贏

火奶變武裝將成最大贏家

想Farm d 細希石
打咩關最抵?

希石神殿

依家係咪冇得打?
係咪冇左coin地下城買依d關?

冇啦 要等

不過而家一開開三個鐘 好過以前好多

墳520

而家啲新會員連牙墳都負皮了

咦晉仔有新片

邊個咁衰

我愛尼亞！

冰果黎 想J

DJ聲

屌 勁撚到 即係要刷街霸…

同佢食過3次飯，你問我答

1:50個到甩乜撚手用晒轉珠個秒數

免費隊長來說, OK既

用左兩個半鐘終於搞店了

下段片試下錄音 日文字幕加中文聲需然係呢個POST係新人來,夠鐘寫文 有興趣可以禁埋我個人PAGE睇埋篇文
不過奉勸18歲以下或者唔接受變態獵奇類既人唔好接觸寫人心黑暗既喪屍小說呢個帳號係兩個人一齊用緊，所以除左我之外有時仲有另外一個人回ＰＯＳＴ

加油

🙇🏻‍♂️訓先

請問打什麼能快速升rank
感謝

今日登入冇石

又想人棄game?

等百花7倍

如果用極瓶可以點砌快刷隊

今日講下半活動

插U武裝 其實百花我好耐冇打

今日先開始打sf ,咁快又活動

依家百花係咪有7倍啦?

有冇人長掛鏖魔
168163670

有冇人同我刷下絕海龍
3654 7114

仲有兩日

我刷啊

下場 墳巴入左黎carry me

再跟 用咩隊

124 846 208

add me 先

你見到隻沙僧你直接車埋去嘅 唔驚死咩

Added

仲有100石 街霸就完 追多信眼罩定留下個活動好

加左 入

開左嘅

比人入左 無留意到

再跟下場

睇你玩開咩隊 不過已知都有白書同MH黎緊 你可以睇下有冇野想要

我啲魚都開始唔夠用

玩執行 一個眼罩好似唔係好夠

仲有冇鯨魚有得跟機

執既話可以換既

巴打入黎

係咪開左 search唔到

有喇有喇

新手開新acc重玩有咩推薦

執行者

我推薦玩白貓 而家有小圓合作

我放一放條魚入隊

要慢慢刷首抽定點？

好 我打左6場一技都唔升

白貓要升太多建築好晒時間

依家推新寵9組都過到舊關
無話一定要

有冇巴打刷拳王

用師龍🤟🏻

協力冇得升嫁

原來係咁

性價比係咪50體最好?

我覺得新手抽番隻 破吸/破無效 好啲
唔係的話 好多關都會卡死

執行就係破無效

無

白網正好多
有得貼錢做電莖選手

百花一

黎黎 仲有冇人企1粒鐘鯨魚

9529 3038 yoga

手殘左下 sor巴打 係咪唔打了？

仲鯨魚

打啊 入入

邊有你咁重課用貴野

更新緊 30% 重玩新acc有咩要注意？
執行者而家有得抽？
因為上淘寶見到有330石初始acc

我打啊 added fd頭先

sor 以為岩岩巴打唔打先上黎

禾隻蔵馬呢？🥺

靈丸

幽助

魚點樣A完結😮

? 咩A 我是但打渣

見你搵人企🤔

完

手持幽助有無閪屌？

哦哦 7左添

只係分歧進化？

比個盾出幽助

下星期乜9都冇

幽助 但11號先出，咁下星期有乜9活動

No.5096有無用 頭先抽到

進化隊員雙7C 但而家太多7C
如果唔太缺7C隊員的話 武器>人

冇體了巴打

應該係杯賽活動

我都無了
唔該晒

5097呢

大師 我都想問吓隻1716

咩係7c
新手完全0方向唔識玩

比個加秒數或者盾幽助都好

咪再出個濕9盃，打到好傷肝

4號照計會有後半喎
唔係咁ON9周年活動都唔接住落嘛

自己做吓功課先

真係俾我估中下星期乜都冇

肯定加0.5倍就算唔洗FF咁多

咁型 一定有

屌呀
下個星期乜柒合作都無?

隻幽助好似唔係超究黎，分歧進化
會唔會轉埋屬又轉埋技

下星期花嫁復刻玩7日

平時班友都拎唔到冠架啦
而家肯打就有冠，但無人迫你打架喎

重點係分岐個魔人幽助
舊版wfc ，話說黃泉似係木
應該又好撚勁
呢排係咁出木勁隊長

缺大量虹coin希石無計 逼住打

回鍋一問,我有代行者去到闇水之後無得比我簡進,請問欠d咩素材先開?thx

請問黑saber要咩隊員

執行下嘛 暗水冇得再進要退化番先有其他分支

佢唔係暗水再進上去
你要退返做7星先

明白
尋日買咗幾本書
睇緊7C制勝 同埋一個轉珠者的自白
有唔明再問各位高手

入多4隻

暗天 醫女 喜女 豪鬼果D
睇缺咩咪塞咩

唔洗攪咁多野 MON實CON佬CHANNEL就OK

幽助出分岐究進咁舊嗰隻唔會buff得去邊

轉珠者的自白，係唔係遲仔寫，我都買咗

唔該師兄

加軀同黃泉
我DLLM山本搶人錢

↑呢個係7C

↑自己睇下D覺醒既效果同發動條件啦

唔一定，都有例子舊仲勁過新
新既通常係改下玩法
一陣魔人改玩橫排枝豆未繼續靈丸囉

有冇例子係舊仲勁過新
想知

暗魔女新隊員

暗魔女隊員只有暗魔女

公佈左4樣野 竟然3月都仲有1個星期比你抖下

不過dmc呢？等啲人爆完機先合作？

屌 我好期待我隻南野秀一同埋黃蟬
兩隻都無得進化 屌你老母咩9ho

妖化藏馬都冇不過佢應該未出曬料

收到風 雷禪隔咗啲L比幽助

上次究進唔係已經係妖狐藏馬咩

無理由飛影有 白髮妖狐無
Btw雷禪 打錯字自

聖光氣

係咩 屌我第一次合作果陣果斷換走左

魔界最強妖怪 一出已經廢 復刻都唔改一改佢 我一定寫信屌9ho

識d野

派彩！

304 495 995
徵執行 究進豪鬼 影隆

豪鬼優先加

全驚最強寵 U橫9筒L7c各一

あなたの順位: 優勝

用唔用5個黑幣換印花好?

打分 第一回嘅頭20%多7個虹con未有？

應該一齊派架喎

用光水平換木魔女抵唔抵
好死唔死得22虹coins
打埋上級都係23粒

你課埋個14虹未

有無曲藝士？

有無人打百花2 光魔女油格

有

為左2粒去課7粒好似唔多抵

派左彩 好多虹coin 點樣可以疊起佢

希石

唔該ching 即刻換左 多番50個位

第一回打到15%
係唔係派7+7 個？

可以換埋街霸隻寵

課得金的話想抽幾多木魔女都得啦，仲換

課唔課金都係抽中木魔女架啦

咁你就會爭兩粒換唔到木魔女囉
85石+1隻限, 本身都算抵啦

你第二回打成點先？ 我兩個ac都係一齊派咗

有3隻加1頂綠帽仲換唔換女好 驚佢出其他野個陣無幣換 而加有32甩幣

2019仲代痕

冇rx哥瑪 其實仲要唔要換木魔女好

其實係唔知黑幣除左可以換章角之外, 仲可以換咩..
如果某D合作大獎/限定都可以用黑幣換就大獲

20.6%

24粒虹 coin 係咪一定要情哂上級先有一粒？

邊有咁好死 諗多左

唔係要第二回都20%內先有個額外7個呀？？！！？

每人都有得J皇冠排名

same
本身仲有一隻木魔女
最後都換咗
做倉管

個人意見
有用就換，無用就唔換

原來清中級都有虹coin

之前忍手儲嘅MP依家都冇用啦
可以唔洗諗要儲咩黑幣之後用

3黑換到mh 大獎就正

咁唔好諗, 拿拿聲換

又冇其木隊玩 好掙扎

本身有一版咁換唔換好

你應該有13個 即係佢依家派咗幾多比你？
你試下重登

個人認為本身有0-2隻木魔女都唔洗諗 一定換
3隻或以上可以考慮唔換嘅

需要用到既時候就好有用

可能之後復刻/有新木隊長呢
本身有冇木魔女？
冇/本身得1 2隻都換咗先啦我覺得

唔應該諗本身有幾多木魔
應該諗下D虹有咩用

出咗木劍
再派木魔女
RX木貓又要大流行一排

mh10石 就算有得換都起碼要5黑

用黎換木魔女

98個冠型能到

換埋隻暗拉龍清多15格出黎先

我刀換咗！

岩

開波GOD得罪左咩人 秒負皮

得罪左98

98黨好惡的

有冇人刷木赫拉？

想問下光火個隻日龍女 仲有無機會用？
想拎去做代幣換

派左彩 勉強換到

嘩勉強都換
一陣MH有5黒換就

唔知

老屎忽日日攬住D過氣垃圾打飛機
俾我都負啦

嘩2個

冇乜方向 回鍋玩左兩個月

乜野叫過氣垃圾先

好能閃

pad

有道理

2019 仲有人討論換唔換木魔女

幾時打飛機

師兄生活工作壓力好大?

廢事啦pad post d人好鬼小氣😂

終於換到兩隻木魔女
想問下Rx打異形雙木魔女點組好

又無料‼️

下

咪有魔人幽助‼️

好撚型

預告算乜能野料
唔計呀‼️

C清米盲反😡

17.5%鑽 可以一戰

RX 木劍*2 木魔*2 ！ 完！

想升木宙技

巴打d王冠型到 想追

又改名牙

刀要抽金蛋架啦
希望慳到啲6限

幽遊係幾多石機???

5555555

諗多咗 邊有咁好死

之前幽助係幾多隻印花換?

6星 咪又係4隻

5石機->4隻
6石機->5隻
幽助係5石機，嗰陣係第一次可以用印花換既合作

4換1

但係又想等MH,DMC

thx 我上年同裝馬換左隻幽助但唔記得幾多隻換

好彩第一次出幽遊果陣免費抽已經中咗隻幽助，今次可以連埋驅同黃泉一次過抽返成set返嚟

on9仔

又典

隔成星期冇活動先幽遊

Gchi牙雀

pad幾時出個一括受取

又唔出十連抽又唔出一括受取 想我嬲?

有料了😭

重有無理由反⁉️

下
一括受取有乜用
係都有一click一百packs先啦
垃圾pad唔撚長進 每次買石都要click千幾次

請人幫你課

火雅又嚟

聽朝開始打足7日財窟，跟住就打10層塔
真係好忙

有5隻都要換啦
高級印花喎

黑幣可能都係印花

無可能咁筍啦，黑幣貴既咪又係免費野

邊有咁好死比你換抽蛋機大獎
今次可以換木魔女係因為7周年個投票配送
正如上年用mp買完yoga都再無限神可以用mp買

不反了不反了

又有盃要打

呢2日清3月任
下星期自然體刷幣 娜姐關
再下星期刷幽遊白書幣 FIT晒

屌你

我都係咁諗

啲活動悶到

又2星期每日雙石算係咁
不過唔知過左唔係週年既活動會唔會又變返每日1石仲會斷日

咁咪好，每日打一陣清體先係PAD

唔派100石既屌

比d時間大介諗個理由!

下次再大送應該要等鳩浩祭
好似係4月？

幽遊 得雷蟬

9ho fes 5月尾

計左數拎埋三月三個挑戰仲差一個彩幣先夠換....
有冇其他方法入 ？
早知就打左個咩7週年降臨佢 或者努力打個排名

俾323蚊優惠PACK

咁努力去計數 當初又懶又唔打降臨

無100石要反了

垃圾game垃圾活動

棄驚了

幾撚on9先會strong hold黑幣諗住換合作

機會係留比有準備既人

機會係留比有有課金既人

墳囝噚日比人CHUR爆左
仲未蒲頭

幾撚on9先會貪果隻木魔女

想問下3暗魔女 1白盾 1黑幣換木魔女抵唔抵
本身已有1隻白盾 1隻進化暗魔女
Rx差木魔女就齊頭

sor lor 我貪咗

1粒黑都換唔到？...

白盾進做劍

呢句真

多粒*

3暗魔女2黑coin

咪鬼害人啦，暗魔女咁正 我寧願唔要火 水 yoga

虹coin好似派過成70粒
25粒都無既人真係要反醒下

班新手玩都未玩過，咁多同tier隊長，其實乜事係咁吹奏木屬

我係你就換撚走哂尤格先再諗

新入post 唔係好知咩事

隻木魔女唔係送架咩？

暗魔女咁勁都諗住拎晒去換?

因為rx同哥瑪太流行 太多人吹奏

反省緊

依個副賬黎 冇衝杯 唔打月任 唔打主線
淨係同主賬協 交易

係fb仲見到有人話點解冇可能有得用黑幣換 柒撚到

呢度反木屬的

係見有成3隻重複 倉咗好耐
一次暗魔女都冇玩過
有難關都用咗執 愛德 黑saber rx過
有冇ching可以講下除咗爽仲有咩用

一個月前我用20虹幣換4隻木馬黎玩果陣又唔見有人叫我hold多陣拎黎換木魔女

冇乜用 抽到攞嚟自high下姐

因為你隊暗魔女仲差兩隻暗魔女

等更新出變帽反cup

有無巴打 士朗繼防毒打裹雙

課2個PACK拎幣先LA

遲仔 軍佬隊玩乜東東？

粒枝豆喺火魔帽嗰到 唔知有咩技可以俾佢呢

5個暗橫lo

有16虹幣換4木馬好冇

5好

比個貫佢

換四隻神馬

幾時先會有新既6星限極醒

8周年

而家出咪又係廢產
我寧願佢隔耐d出 能力破格少少咪仲好

咁聽執啦

繼續撐執行💪🏻

想請問邊度刷SF coin最快

差2個幣先換到影xx者 其實抵唔抵換

7週年既都咁廢，仲有咩好期待

SF關

Fun bro 你刷左SF coin 未

今次唔開個圖鑑又唔知要等幾耐了

課金算 頂 冇石回體

定係唔換木魔女 用靈央頂住先

我撐黑saber, 黑saber >>>>>>執

識D野

就係之前冇努力計先攪成咁

打百花

玩緊兩個ac都仲唔識自己揀
火水yoga留黎做乜

玩黑百合1C隊

係wo...但冇野想抽..啲合作唔係我杯茶

以後努力d打 今次抽token換

幽助番生

要2c先有力

難得光水火都齊
咁我用火水白盾1暗魔女1暗幣
我都係新手咋

你又想要多1粒 叫你課去拎7粒又話唔想 咁你想點呀

課定下次用

咁咪好囉 我斷估你就算同主AC協都唔會用火水啦

無課金玩家

利申 主ac冇木隊
算 開咗圖鑑就當中過

影ナル者抵換

拎黎回體LOR

厹

波仔

sf coin邊到刷最快

諗住換暗雅但唔知要入咩隊員 有冇example 借小弟一看

唔好換

垃圾來

屌咩黎半活動黎嫁
好地地前半搞得好好睇睇而家又衰返轉頭

佢係有d料到既

有衰過咩？ 咪又係一貫9ho出品垃圾活動
有分別咩？

爛泥9ho

收收埋埋等7週年結果得幾隻野極醒, 其它咩料都無, 過左成10日又係無料, 咩究進都無, 舊寵又唔BUFF, 隻GAME都應該係咁上下了

有buff舊寵 仲好佛咁buff降臨寵

牙遲仲唔出片講新情報

趁多人課金即刻囂左少少

【PAD/Puzzle & Dragons】火雅地下城復刻?! 七週年活動後半完整解說!

有無人課金山本都囂㗎啦

三人啦😑

回鍋了

虹幣換個隻sfv勁唔勁 抵唔抵換 con佬瘋狂唱奏

無課隊長最強
好似係

玩兩玩就收埋啦

無課都唔會用佢

免費既換左先算

咩虹幣先，唔好用換木馬嗰種虹幣喎

完全唔撚明咩叫無課最強 無課都可以抽到曬RX執行個堆 唔通佢全pad最強

260096628
加好友

唔洗抽既隊長有邊隻又有血又有盾又有咁大力

後半加埋得38石 @3z

珍
第日後悔上嚟叫春嗰陣咪抵撚死

有冇人刷木赫拉

不要再說了

正字正確，應該叫免費最強隊長
但免費野黎講我會話限宙最強

不過頂多只會話免費刷點都刷返黎，話隆勁就算鳩數
新手老手點都有隻隊長好用過佢

穩龍先係最強

唔用無課野

叻喇叻喇
返去玩西瓜波啦

笑能死 無課跟住中間全部合作大獎

型撚到

Why5@me

限白盾個啲之前有幣換算唔算免費

而家都唔缺勁隊長啦，最難係d隊員要齊到
抽一隻隊長要有9隻隊員去夾

咁木魔女都係免費寵

無錯 事實上真係免費

唔妥你

上面有人換唔到

原來你咁仆街

唔係我

分免唔免費都多鳩餘，一係你全隊免費

🙋🏻‍♂️今晚剪片 影ナル者 打裡雙
勁就幾勁 但中間咪又係要課金隊員

真

免費仔留名

咁派個一百石你期間無登入過個啲AC都拎唔到㗎喎
唔通咁又唔算免費派石咩
自己平時唔打唔儲
無人幫到佢

殺意隆換唔換好，轉9珠好似幾爽

而家一樣可以用果一百石抽到木魔女，又點計

我做錯了甚麼？😔🥺

如果你呢d唔係賣底褲拎出黎換的話，值得換

抽到咪巴閉囉

兩隻玩龍換

你個人本身已經。。。。

玩龍多過一打先好玩
好似係

好想做愛

連水玩有6隻
油格有3隻
咁我換啦

Btw你係三倍速？

想睇mao條腿

係

你係追完唔中隆定無抽過想要一隻隆？
前者就換，後者建議抽少少先再算
一來比較易鑽，二來好多隻都有用

大神仲玩緊

我抽左1pack ,得兩隻鑽（木個隻同眼罩佬），已經換左一豪鬼隻入執行隊

on9到震

牙眉係冰

7週年先派得一百石

上次都派二百石啦

Hi

巧肚餓

大家派膠比我同話我on9到震係因為啲玩龍？

唔係

食野

改名未

改咗半日都無

5g幽遊白書玩唔玩升技關呢

屌神眉又抽中大把讚

係咁抵換都要諗

你既話語到依家仲係人人都識

咁快計定有幾石

求泰王眼帶黑saber
154 884 939

食食下飯噴撚曬出黎

突然入唔到GAME?

又係熱狗個page

兩個ac都入唔到

pad執笠了
世界末日

呢到熱狗多冇計

係 個圈係咁轉
收到風 好似話要執

Load左一陣
有野down

1.52mb

一個正評=一個恭喜98上金冠

down緊空氣

七年之癢，PaD 終於要執柒

我入到去睇98個勁冠喎

一用wifi就入唔到

vip server

有冇巴打有係大陸買帳嘅經驗
哩個rx細帳值唔值450？

值 完

值

98個金冠識閃

想問下依家要點先好開局？

唔值，我賣緊380

冇蠻龍冇斷龍？

check PM

有無人有玩padr
單機D降臨好難打

再知暗雅仲值唔值換？

好辛苦。。。
拳王百花1係咁loop

LM

唔好望咁耐
小心閃親隻眼

又係時候拿定d光水隊員出黎用

得一隻斬狗公升唔升技好

課金要課晒兩個版都幾甘

椎

名

不值得

白

屌